曾志偉可以坐得幾耐？

一朝得志 語無論次

《音樂永續 樂壇共享》記者會於周三（24日）舉行。出席的有曾志偉、何麗全和一班唱片公司代表和歌手如AGA和陳凱詠等。電視廣播有限公司副總經理（綜藝、音樂製作及節目）曾志偉上台講話時，竟然暗串大會司儀，指一指他蔡康年，說︰「作為一個主持就唔應該帶稿嘅。」之後又說︰「主席冇辦法，要攞住張紙睇，咁我就以為我自己係職業主持，就唔帶，而家唔知講乜。」本身做慣主持的他，盡顯他的「金牌司儀」功架，帶領記者會的節奏，簡直令本身做主持的蔡康年「冇碇企」！

得罪人多稱呼人少
我估得半年貨仔

我都唔認為佢搞得起
唱片界除咗同楊生有牙齒印之外
又有得罪邊個呢？
本身請佢返嚟就因為佢同好多圈內人關係友好啫

佢得罪邊個？
佢轉數不嬲快，岩唔岩做高層就唔知

佢同容祖兒破冰未？

一日楊生旗下點破呀？

屌下女先

佢口臭到黐線
有一次佢、鄭中基同唔記得邊個同台做司儀
曾志偉夠膽死當眾串鄭中基喺飛機上飲醉酒打人嗰件事
鄭中基即刻着L左咁想郁佢
好彩有第三個司儀㩒住中基同打圓場
如果唔係可能直播佢兩個打交

睇成積

上升咪長坐
平穩咪坐住先
下跌好快比人踢走

準撚到

鄭中基地位邊夠佢黎
你話成龍我就信

教李嘉誠做生意
教曾志偉social

憎佢一件事，不過點都過到半年啦⋯⋯
以佢既人脈實叫到好多猛將回巢
再整埋d佢最在行既合家歡野d師奶實會睇

佢已經得罪蔡康年啦！

撚下藍狗蔡康年，狗咬狗

我屌你老母呀受仔

蔡康年條藍絲上兩個星期先係網台節目屌人用武漢肺炎
啲人屌鳩佢19年係港大出面拆路障
佢又扮曬嘢話啲後生阻住公公婆婆睇醫生
打老婆𠵱啲就唔使提啦
根本就係平時又串又自私嘅藍絲Sample
𠵱鋪狗咬狗 好睇呀

得罪咪得罪囉
以為自己乜水呀𠵱條19

我以為係講犯強姦罪要坐幾耐

估計係演出效果啫
一黎鄭中基自己時不時都拎呢件事自抽，
二黎米奇輩份高咁多，鄭中基正常都唔會發作。

我反而記得有次狄娜做嘉賓，佢做司儀，狄娜批評佢司儀唔得正經咁，佢居然當眾抽呀狄娜以前拍豔情片（呢條片cctbb好似有擺上YouTube），好小家。

邊有人睇香港節目

大陸浪姐都冇人睇啦

佢咁矮坐得耐啲人以為佢嗰日冇返工。不了。

你當佢老豆死？

叫大屍祝福下佢同tvb